黃洋達：我唔明白佢地點解報大數

支聯會: 人數ref 黎gei, 某某柒頭已經回應左, 我唔識架

100% 還俾自己

屹屹屹屹

因果循環 報應不爽

其實呢個case真係解釋到因果，並唔係話佢有報應，只係因果，之前佢的言行點樣針對人，今日一舖反骨就比人用番呢d位入去，好自然的事。

😂😂😂😂😂😂😂😱😱
開棟篤笑吧啦

笑撚死